一文睇哂！施政報告對港人有乜著數

咁多，屌你老母
我有一點愛國之心了

安撫民心

總結得唔錯

嘩，條柒婆份包膠，
真係正到毛乳卵脾啊，
仆佢個街。

簡直係一句講晒

777

.

無

份施政報告非常全面
所有選委都有顧及到
評分：100分

高質

數埋一帶一路出現左幾多次